[求教] BEng 跌咗落BSc

小弟係英國度讀緊Civil engineering year two，因為failed 咗兩科，學校個面要將我由BEng 變成BSc。
請問各位手足BEng 同BSc 分別係邊 ？
對前途有咩影響 ？
仲考唔考到牌 ？

你係英國讀都係想英國考牌姐 你咪上英國d forum問
你唔係咁天真以為番到香港做仲考到牌嘛

入5到香港u 諗咁多做咩

英國civil 仲要fail
是撚旦啦
Beng返香港都無用架啦

英國番香港好似要MEng先得 放棄吧啦

叫daddy 畀多一球 喺英國讀多幾個 degree 囉

讀乜撚國書呀
洗成百幾2百萬
仲要無撚用既
200萬留黎做首期
轉眼間升幾成
起碼幾年後唔升值你都唔洗訓街

你唔畀人地嗰啲係閒錢 , 屋企留左兩三間屋仔仔女女呀 ?

係閒錢佢就唔洗咁愁啦

所以咪叫佢問 daddy 拎錢再讀啦

我又真心唔明既 , 可以出國讀書咁好前途

都可以讀到 fail 兩科 既

不如畀機會你解釋下點解會 fail 兩科 ?

係香港咁辛苦考完個dse AL 都有人比人踢出校啦去到外國無人管住日日屌西讀唔成書有幾咁奇呀？

垃圾始終係垃圾

英國又如何

轉去次一等既大學讀

不嬲都話呢個世代 去得外國 十個有八個都係垃圾 係公開試fail 想逃避要出黎社會的垃圾
好聽叫外國留學
實際上係屋企有錢 死要面 讀野雞大學都要print 張牆紙黎打飛機 自我感覺良好

當然 十個有兩個去外國可能係精英中的精英 已有香港大學offer 但不屑香港垃圾u
個d 通常係去外國跟住移民一條龍

Chartered engineer 係要MEng or MSc grad先得
你就算無fail 靜係BEng 根本就考唔到牌

如果你最尾搵到間u 既Msc course收你 而又係Engineering council承認 考牌應該無問題(戴番個頭盔 考牌無問題係我估 因為我無識人搞成咁)

老老實實 你year 2都可以搞成咁 不如唔好格硬讀落去

想hea 去法國hea 好過啦

agger

英國讀都fail
你唔好同人講你係香港人啊
廢柴